[硬件撚] 討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(45)

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

0. 顯卡係蝗語 多數巴打見到都會打搞伯母

1. Budget
唔同budget有唔同組合方法
講低budget大家可以幫你度下

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲?
最好埋講game名，steam game 都有分大食細食
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

無睇到1000

媽啊好閃啊... 到底你地凌晨打機點頂到...

緊係啦, 留個1001比你幾好

我買個機箱 琴晚比錢 今日到 個出貨日期寫9月21至9月25

由於一開次無諗住玩光污染

但又唔知點解買咗個藍色燈的殻

又買咗張紅色燈的1080

更唔知為乜買咗塊RGB底板同RGB ram

成部機入面都好混亂

其實我係咪應該推倒重來由頭砌過部

等收硬件

屌
我都係比返電匯算
話說我申請左假acc訂 用返真資料申請返先 sorry悠二

停啦好嗎
你只會好似我咁玩足10個月

凌晨唔打機
而且擺枱底

460x 個前面版可唔可以換silverstone個隔塵網

紅色屌撚爆你地班RGB撚

唔緊要啦, 佢會原諒你架

冇呀 插岩都係一樣

我放枱上面,,, 放地下阻人掃地

原來有得改返做自己個名
我改返喇 既然信用卡要手續費都係用返電匯算

刷牙瞓覺先，棚牙有排用架嘛

床枱??? 咁樣唔係仲吃曬d光? 咁細個位

停唔到呀巴打，買得好撚過癮呀

柒左 諗起如果我用假名搞到悠二巴啲員工比樓下保安問到口啞啞覺得自己好仆街
Sorry悠二 我改返喇

又可以推遲一日比錢悠二巴啦

張枱係敗筆
遲啲買樓先換

聽朝比錢二仔

一野屌張ikea 160cm 闊既枱

當年e31230v3換4790
俾fd屌我做乜撚野
哂成千換同效u

改返真名比悠二巴應該唔會怪我架可？

不是說不出去嗎

我匯錢姐 無話去佢度

留名等爆名

冇圖你話你啪左欣宜都得啦

出街搵atm都係出左門口啊

你地咪又係用真名

呢條癮唔會完 乜都換晒又loop返想換display

想問下如果用緊gigabyte ab350m gaming3，
塊板total應該有24條pcie lanes (x16 from ryzen cpu, x4 from b350 chipset, x4 dedicate for m.2)。
如果x16 slot插左張display，x4 slot插左張sound card，x1 slot插左張lan card，M.2 slot插左張PCIe x4 NVMe SSD，整體個pcie throughput會唔會樽頸？

我都未係二巴都買過野

我認真左

fb 悠二都知你咩樣啦

你宜家明唔明我乜都一野屌到上頂既用意？

用你依家個名, 正啊...

可以放出去下次再屌到頂

其實有時都係心頭好

有時又係好似達成咗d嘢咁

講需要其實我本身ps4 xb1 switch d game堆埋二三十隻未玩，朋友問我你玩得邊樣

但呢個幾月我每日都整得好愉快

一係砌新硬件，一係超吓頻或者跑吓分

不過真係要停手先得喇

反而我宜家razer ripsaw 直播盒成日freeze 畫面我諗緊換唔換aver meida

中撚左伏買razer

個hhd新買
有冇工具test到有冇壞???

我為左防止自己身痕
特登買左1080p moon
點知21：9大食左1060 有少少bottleneck
最多都係換1070

1059 頂住先啦

你咁搞法盞大家都無樹皮食

Lm

1060 有價

1059你都要呀

買低階野防身痕無用 有朝一日你會棄低階

呢個機箱好型...

等多一年應該就可以再換一次機箱, 入手呢隻好似都唔錯

認真我廢眼
呢個size 我係腦場望過下4k
個分別絕對唔值比多咁多錢

1059 不了

一開始如果我攻頂出1080Ti， ram晨早用high speed 可能15000已經搞掂

依家部腦已經過咗22000

你肯定我有FB真係有自拍？

1059唔係咁差啫

表現同1060差少少

平幾百都係一個option

一返到黎開機藍mon
開返機wsappx用左十幾%CPU
再重開返Bitdefender update
我想打機呀

睇下玩乜 我暫時都ok
例如PUBG 食4gb vram
1059會跪

有無巴打用煙條又用緊高速ram?

今日買條3600MHz發覺打機同跑分都有改善

但好似無乜人用煙條會推3600呢d ram

PUBG 整得咁kai

我唔覺得係硬件的錯囉

其實駛唔駛係bios改？
好似x299呢D level先超到咁多

咪諗住咁可以走數呀

垃圾優化

阿法米迪亞

入去開XMP就自動波搞掂

連voltage 都唔駛set

幾時先出8700k 粒6500頂唔順啦

我都有呢隻mic

轉7500

部腦都唔想你打機, 叫你訓啦

唔用呢隻打機聽歌比人屌

6500 加1080ti 頂到8700k 唔想出ryzen 兩個mon特登等intel內顯

有無巴打指教吓我ram 的timings 係乜

我張3600 timings 好似係17-19-19-39咁上下

有咩impact的？

買果陣成千銀 電腦節好似600定800

部腦話唔插張1080入嚟唔好掂我

最初出好似999定唔知 950

係上個post尾

3600 個價性價比無咁高嘛 同埋都係要夾返cpu mb 黎用

3200/4800

比左order有真地址不過比假名
已經改返名 悠二原諒我啦

其實x299都唔係咁差吖

係貴少少，但ram又用得快，又可以用intel遲吓出的u

但人人都屌到一文不值

附加費

個價太離地

你個gc550 cap ps4 果啲obs 會唔會停撚左畫面？

我個razer ripsaw 會 ， 好on9 幾分鐘又停咁 燥到打switch唔開台算

係咪1100-1200$

有 三十蚊
一至三日內嗰個

假資料處理附加費

隻GC550我初初用好多問題，又lock resolution 又lock FPS (開個game得

1080p 60FPS)

搞搞下又唔知點解正常 但係FPS都好似係60

不過無卡既問題

今代x299 認真唔抵屌對我黎講， 我要玩pcie 16+16 入場都要7900x 8000$

我x99 用返6850k 就得

黎緊8700k 我因上面個原因我又唔會考慮 我淨係會玩x系eatx 底板

真地址 假名姐
對唔住呀

其實我已經睇緊7960x 7980xe堆癲佬嘢

不過又係回歸問題原點

多核但速度慢時，打機都係差d

始終依家遊戲都係未玩得晒咁多粒核

我諗緊換唔換gc550 無啦啦又無成千蚊
咁1080p 60fps 都無問題呀 ps4 switch 都係出咁多架姐， 我電腦game 用返自己obs cpu 去cap

電腦mon 出高hz 大解析度再用displayport 跟本用唔著capture box

好難理解買張咭都可以搞到咁複雜

btw

係咪八舊都無人要？

係的話我就收喺櫃度spare parts

急問 我想問哩隻牛火牛線（cooler master 525w extreme 2)可唔可以俾 cooler master V650用

依個 ， on99 razer

其實無乜野...掛
聽日匯完錢等送貨
記住送個時用返我改左個名

有得你叫，雷蛇出品

你買完1080除咗想要我棚牙

你仲有乜想試的？

有無乜game本身推唔盡推唔順？

razer不嬲出d嘢都唔好幫襯架啦

無乜

恭喜

一齊燒錢

而家打機裝備太多選擇
有得揀根本唔會用razer
利申：用緊steelseries kinzu v2+陳年ducky茶軸

無喇

crystal disk info

頭先裝ram時發覺m.2直架個位好易access到

Ok 聽日 960 pro 1tb

咁樣上個直頭逼實ram同擋住cpu抽風

960 960 960 PRO PRO PRO 兩TB 兩TB 兩TB

其實今日見samsung 256 m.2 好似8，9百左右

幾乎想一嘢買埋

頭先發現2 號display完美封印咗橫插m.2個入口

直插又頂住條ram又阻住散熱

我都係將少玩的遊戲放HDD算喇

邊到買?

Nvme + SATA SSD 可以解決你問題

申：三叔+Hyper X savage

旺電珍寶

但唔係960 pro嚟

話時話

幾年無去旺電

搞乜旺電依家好似廢墟咁

想買吓嘢都無得幾多間舖有得揀

好後悔無去黃金，去咗旺電

我真係唔係好明點計W數，上網睇完一直研究，現時知識只知金銀銅80plus係乜嘢，重點係唔知買邊隻牛好，又怕唔啱插啲Pin線

插錯比插岩難一百倍

旺電以前都好好行
而家除左大部份野平過ssp之外無野好行
Btw而家有悠二變左行都唔洗行

Ryzen 1600 + 1060
唔OC, 無乜咭，400w psu 夠做？

發覺想搵吓x299 同ram的performance 的review

或者asus tux x299 mark 2 的 review都係難到喊

仆街下個月出完7980xe係咪會多d review睇

買得太偏

好在我條ram一行xmp 就成功

睇返ryzen 行xmp settings 真係慘到爆

夾呢夾路仲要望底板唔撞

ryzen既XMP真的...

一分錢一分貨啦

我細路仔識野少,想上黎問少少野
我最近想換個張display card, 諗住係換張gigabyte 1060 6gb. 而我唔清楚我張底板仲支援到呢張卡. 另外仲有火牛插線既問題, 因為之前都係直接搵人砌所以我自己都唔係好熟d線既插位. 我睇完張卡個spec,佢係話用6pin供電,而我舊個張750ti就check左好似係免插電既,咁所以我就唔係咁清楚隻新火牛會唔會係原先就有條6pin頭既線插落張1060度.

MSI B85M-E45
Antec VPF350 350W Bronze
MSI GTX750Ti OC V1 2GB

如無意外我係咪淨係需要買張卡同埋隻牛就ok

係，同埋最好更新埋bios

巴打做晒功課問得有文有路 好感動

不過用到750ti好大機會都唔洗更新bios直接上卡都OK

算係做左個半伸手黨啦

tg

佢唔用架 你打個email出黎啦

我都無諗過買咗條3600 用唔到會點

盲買用XMP又俾我上到3600

係呀，老餅無用tg

有幾頂？

呢隻牛夠推1060？
VPF好似一般？⼂

呢隻係原本嘅
張1060我係會另外買隻牛
Antec neo乜乜 450w應該夠做啦掛

咁冇問題

9千蚊

打算去法奧買
條list有冇野汁？

同想加風扇應該加邊隻
同可以加幾多隻

汁你老母

有冇巴打可以幫手執執條list

AMD RYZEN R5 1600 x1 $ 1,679.00

Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3 x1 $ 710.00

G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB x1 $ 1,130.00

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 x1 $ 318.00

Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3 x1 $ 660.00

Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5 x1 $ 2,229.00

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W x1 $ 440.00

Aigo 典雅3 ATX 3 x Red LED 12CM Fan x1 $ 419.00

幾多budget 基本上無大問題 牛，ssd可以換好d

紅字作參考
其他目測冇咩問題

其實M.2勁在咩地方 點解會貴咁多

假名落單個位

出咗門入數未呀

爸爸好衰

一陣先啦

日日鞭

唔係鞭

善意提醒等佢盡快加入1080大家庭

快D搞掂啦 日日叫春都唔係辦法

其實訂左
一陣比錢入數 PM二仔話改返資料無問題
但點解要知我全名嘅？

可能有人想示愛
This

is

great!

係愛呀哈利

屌認真呀
其實重唔重要但名嗰度

會唔會訂1080

打開係1080Ti 再送隻金牛1000W

名都無咁送貨有咩爭拗咁點搞

唔通上法庭告鬼妹愛好者？

我唔識換牛

此次全新的Coffee Lake架構相比Kaby Lake有著很大的提升，其增加的核心數量帶來非常直觀的性能提升。現在就看看定價方面是怎麼樣了，不過值得吐槽還是主板兼容性問題，雖然同樣為LGA 1151接口，但是並不能兼容之前的Z270以及B250主板。

此次採用Coffee Lake架構的處理器從Core i5開始就全線升級為6核心，其中定位最高的Core i7-8700K是6核心12線程，三級緩存為12MB。基礎頻率為3.7GHz，睿頻為4.3GHz

又話上5GB?

Business is business

love is love

但有地址喎

咁你咪開埋門，請佢入嚟整

整得辛苦咪俾杯熱咖啡人囉

砌得太夜囉，咪留人過夜繼續砌過囉

做乜春. 同SOCKET又食唔到

食錢囉

我有名你叫鬼妹愛好者
悠二唔係鬼妹

講到我好似變態咁...

悠二你好有耐性答我

咁x299得唔得

你放過佢啦

我好認真問架

你兩個好喇

咪再公然耍花槍

都未見過有得咁出口術有得平

你兩個真係

公平咩

有無得平d 呀？

你地都可以試下
其實係咁啱定點？

試緊啦

今日決定要出去執張1060同隻牛翻黎
細佬第一次出去買display card 有冇話件貨要點check，無嘅話我是但睇下有冇花就算

一諗起晏啲要拆左個悠二幫手走線嘅牛就灰左
我會好唔捨得佢啲走線
仲要唔知自己搞唔搞得掂換火牛壇野

影下二仔啲走線上黎

五百蚊上門

咁裝ICQ幾錢？

毒撚冇人理

裝埋防毒呢？

你手寫罰抄500次 執 字 貼上嚟先

應該會有人應你

Quote埋啦

CPU轉1600 比X平幾百仲要有cooler
1600X無cooler你又唔買 你想煎蛋？
HDD轉WD有無得諗？
個騎士育成計劃咩黎

梗係包埋

1700連cooler真心抵屌

你同 _ 二爭食？

你又想熱咖啡加過夜？

不如叫悠二整個連登優惠CODE算啦

佢1600X喎

吖 你又幾醒目喎

我叫佢買1700

尋常連登仔無優惠啦

一係托鬼妹巴打買

所有巴打落單係落單備注個到打CODE要架連登ID即可享有全單55折優惠

係 五百 明搶

This is so...

香港終端啲客服姐姐啲聲好好聽。 打黎提我聽日去拎

我以前有個大陸女同事把聲好好J

見面先發現佢係一個波型的女生

竟然有女？
法奧有無

55折又狼死左啲

未來啲Game應該支援6c6t/6c12t多
你買8c16t多左個2c4t做乜？

預鬆d

免得好似d仆街咁轉頭要換

鬼妹巴打，我準備換兩條2400的ram你幫我落單啦

你係咪玩野

波型的女生？ 有無示意圖

依家用chrome睇片如果有開其他game, 上youtube/bilibili一開full screen就會聲畫唔同步, 影像好似慢動作咁, 但唔係full screen就無野,
我部機: 16GB RAM GTX1060 I5 6500 係咪setting有問題?

係，有女。應該聽日上到去都係女坐接特處

做咩 我講錯野？
Sorry

Hdd聽講t牌最耐用，同冇咁易壞
兩儀式玩暗黑靈魂3 d片黎 幾好睇

關我咩事

我無乜睇HDD啲野 不過聽過WD都唔錯

聽日去埋悠二巴到拎（好似係）。應該都有女嘅

佢地話搵你落單先有會有好野喎

佢地鳩吹

咁我降返做wd 1tb
Cpu上1700？

噢？

你問下其他巴打WD點先
我唔係幾熟HDD野

1700我唔建議上

7500-8000 budget
呢條LIST有無野需要改? 主要用黎玩PUBG 睇下波用

又想玩RGB sync ?

收到部新機 點解我係電腦資訊到睇到佢寫安裝咗16gb ram但實際上得8gb可以用?同埋detect唔到hard disk應該點做

姐係降做1600唔要1600x

係
因為超上去一樣

係 追POST見到你地講NZXT X62 好吸引 不過除左型之外 好似對我黎講無咩用 因為第一次想試下自己砌機 所以先想問下巴打有無野要改一改

佢係cs嚟，負責聽電話同聯絡客人

開門嗰個係男，不過你都可以裝入去望女，最右手邊

咩樣

我就玩GA板+GA卡
終於可以脱離zotac 960張支那卡

咪咁毒啦

買電腦都要𥄫女

尋晚去卡地亞幫老婆攞錶，個sales姐姐好靚女

你老婆mon緊post

讚一句靚啫，唔駛死

供電問題， 舊z270 唔夠電好似係

X299 孤兒仔黎 ， 玩得intel X系板都預左無upgrade 空間

無話要死 跪老母板姐

無異性緣...

+1 跪老母板姐

兩張1080隨時變用內顯打機

個月球遮住左，睇唔到樣

計埋1080我部砌左萬一
萬一蚊有1700+1080 抵唔抵

wd blue 2，3tb得5400轉架，要平既2，3tb一定係toshiba，仲有就係聽聞3tb壞率比2tb高

唔抵 假名收貴一千好似係

我原本個部咪1700+1080

埋單11660 但其他配件係垃圾級

1600+1080 砌咗8928$

屌 原來仲有更平

計埋放二手件 $6528 only

好厚塵

plextor M.2 Sata SSD 512gb $1380好唔好？

Intel無貨

sales話我用x299 買sata ssd好浪費

叫我買支唔知咩制式

sata 500 vs 佢個隻2700

但支嘢成2000銀+

有錢nvme 冇錢sata

itx 打機/3d render list求評

Antec NEO 550W
MX300 275GB
G.skill 3000MHz 16GB
Sharkoon TG5
算唔算垃圾級？

Xeon
有錢

幾耐之前

我選擇HDD

二仔話G1 Gaming有送Destiny 2
其實有無送DLC?

itx有咩揀

X299 擺明係鳩出充數，睇死 Intel 會出 X399 補完 X299

唔多 1年

我淨係知Xeon E5打機好有錢

好羨慕你地啲機箱咁乾淨

如果得除左打機仲會畫CAD photoshop畫CD係唔係1700會比較好

有無好推介 我係用Amd 四核860k ，8gb ram

因為要畫埋3D

應該買邊隻牛

用Ryzen有無得諗

岩岩係terminal落完單個客服打黎話g skill ddr4 8gb 3000mhz ram好多人同佢地反映又開唔到機又藍mon又剩
各位巴打覺得呢隻ram點？真係好唔穩定？

咁去啦

我琴日先藍mon完
又登出完登入返會
唔知關唔關事

都差成倍

我昨日就係問緊依個問題
佢地話冇依個問題

咁撚大獲，咁如果想轉其他用邊隻牌子好啲？

死喇 T記會唔會話我講得太多

成倍咩？

有冇巴打可以幫手睇睇條list
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 $ 1,385.00

MSI H270 GAMING M3 $ 1,010.00

MSI GeForce® GTX 1060 GAMING X+ 6GB GDDR5 $ 2,550.00

Crucial MX300 Series 275GB SATA 3 $ 680.00

WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5 $ 450.00

G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 2800MHz C17 F4-2800C17D-16GIS $ 1,120.00

SilverStone Essential Series ST60F-ES230 600W $ 388.00

主要打機, AI, PS同 整3D野

I5

已比錢

轉Ryzen 5啦，依家買i5 on 9

正解

聽日去拎, 星期日再裝

屌你，有魔鬼係咁叫我買1080部機2星期前先砌

ps 450w +1060

又係我？

有BUGGET就一早決定

450W又可以換牛

等2060唔駛換牛

用得著就買啦

換埋隻牛佢啦

好彩有隻450w牛振住防止我買

即刻燒

咁樣?

好事
大把b250 供電heatsink 都無
一陣行6 core full load
不過z270

1060=gtx 980
i5 980 你死啦

頭POST有LIST參考

教人轉走I5之餘
加多句叫人參考頭POST/俾返條LIST人呀唔該

Z270主打超頻都可以唔夠?
擺明掠水

換埋板

牙呀
代數呀

1600x 冇cpu cooler啵
唔介紹埋？

有冇邊塊推薦
未試過自己執料

上面位巴打畫3d xeon都出埋 你4核

用1600啦

你收到咭先講啦

我比佢吹漲 有無巴打知道裝唔裝到

求水冷拎

係你講完呢句之後不出一周你就需要換了

影張裝好咗的相你先追數啦

點解收唔到？

你同悠二之間的事

其他人點會知

吓？

This

有無人答到我

有冇巴打可以解答
ddr4 8gb有咩牌子好？

我記得T記話HOF唔得添啦

做咩？

咁姐係點？照出g.skill唔撚驚？

巴打們覺得Klevv呢個牌子屌唔屌得過？

我上邊三張圖個CM

其實尋日買完兩條3600 ram

插落機再跑benchmark

明顯係有改善overall performance

不過其實得3-4%

難怪review一般叫人留返升ram的錢去升cpu gpu好過

反而睇review講 ryzen performance 對ram speed 好敏感

相差可以超過10 fps

係咪因為單core top speed 慢所以需要多用ram 暫存data?

求巴打教買火牛

如果上面前面都裝420 , 有一個冷排出入水位會頂住左

咁多位巴打, 新手有個疑問:
我係CPU-Z 睇倒我顯示卡係2GB 內存
但係dxdiag 度睇係4GB
究竟要信邊個

GPU-Z

右同前更加唔可以一齊裝冷排啦 裝左右都無位裝前

我見youtube人地裝右邊個冷排可以放向<-呢邊多少少，前邊會多左唔少位 ，唔會唔我訂薄排會好少少?

BTW我係360排黎

THANKS

薄排就得

咁你不如直接屌返個phanteks elite / 上caselab

OK所以我前右上都裝薄排就得?

兩厚一薄會唔會都得?上右厚+前薄咁樣

咁各位巴打，Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3，AMD RYZEN R7 1700 應該搭RAM??
照舊 G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB ?????

有其他機箱推?

我就覺得冇咩問題，當然你搵到galax hof 3200會更好

Google搵到

750mm入唔到台底

我650W RMi行緊RX580都冇諗住upgrade

內你老母存

我起碼都會skip Vega，等多一至兩代先算

(touch wood 張RX580唔壞嘅話）

其實1060都夠我用，mon得1080+144hz

但係追呢個post搞到乜都想upgrade

已買 現在正歸家努力學習走線

如果真係唔想用g skill有冇其他牌子好推介？

Corsair囉

我係1080p 60Hz添呀，大作都基本上夠玩（Ghost Recon行Very High，Ultra應該唔夠力）

1060都好意思影

去啦
我都唔等2070直升1080喇

1080夠唔夠Ultra

Overkill la

咁你個張呢？

拎到張1080先串人啦

960

咁我一開始都已經係講買1060啦
窮撚冇錢嘛 原諒下細佬啦 成個半禮拜嘅part time人工黎架喇

其實我覺得關箱事
除非你要影埋背面
否則正面有好多箱都好易遮

有無Game 1080開唔到1080p ultra 60fps?
除左垃圾APK

屌你地呀

唔洗理佢
各人需求不同

你試下NIER
試完話我知

project cars雨境 40架車

我兩張1080 都頂唔到

1080行2560x1440P Nier都穩實 60FPS

之前有fd send過條大J開1080ti片 下面啲小學雞一係話張卡貴過佢部機 一係話得一張開乜春

咁其實要睇隻game寫成點，我自己就唔會為咗一二隻寫得差嘅game就迫住去upgrade，寧願較低D，分分鐘好快就玩厭啦

點解一起跑同埋跑緊我會覺得佢LAG

題外話
NZXT CAM / AFTERBURN裝嗰個SOFTWARE都睇唔到FPS
我唔識用

你咪其中一個

AFB要裝埋 Rivatuner 最新版

因為ryzen 個infinity fabric speed係同ram speed 掛鉤，所以ram speed越高，ryzen 效率越高

同埋要自己手動裝 AFB 4.3/以上

呢隻好正, 個箱係佢地自己裝入去定真係咁樣比你

鬼妹巴係要影2070

我平時唔睇條垃圾啲片

買左1080喇

小學雞ge片唔好咁認真啦

多謝賜教

都係要影你日日都叫ge 2070架, 唔好咁快拋棄佢先得...

btw 學走線我都要學應該都關機箱事, 後面個位好細又怕整爛左火牛

人地send比我 我本身唔睇佢啲片

有裝, 需要特別SETTING?
AUTO開住都唔見有FPS睇到

有無巴打同我玩Destiny 2

BTW 咩game?

玩乜㗎，係邊類game，純FPS就不了

返去睇睇呢度有冇SET先
NIER / LOL

我都唔知

LOL係廢的睇唔到

二巴之前係幫我咁樣整
我都係諗住盡量大約照番佢點整就點整算

叫你朋友唔好睇咁多

佢成日打5p字

off-topic: 鍾意策略game嘅可以考慮XCOM2 + War of the Chosen，我自己等減價先

噢, 原來底板後面走到線...
學到野
詳細影低佢點走會好啲

重有Atomiclization VI

大j正啊
琴日上youtube睇人點樣砌機插線就已經推薦過幾次大j同乜鬼野笑波子啲片

頂T記打黎話msi同gigabyte都冇哂1060 gaming
佢sell我買msi X+或者VR gaming x，後者貴廿蚊各位巴打點睇？係咪冇乜分別？

乜嚟？Civ VI我就識

咪Civ Vi囉

恩... 中毒太深了佢

X+ 就不了
VR GMAING X. 我見同GAMING X 一樣咁
要請教其他巴打呢2張有咩分別

點解Atom

點解會咁, 唔係都係推薦外國片多d?

佢重要係女黎

核武器將主導未來，你為什麼視而不見

-Nuclear Gandhi

vr都係貴廿蚊，如果冇乜特別唔好嘅野我就屌呢張算數，佢話1060原廠唔知仲會唔會出新貨唔知等到幾時

印度佬

開工前問多兩句 好似依加咁嘅情況如果要跟番二巴咁走線去底板後面係咪即係要拆起塊底板先再放隻部牛入去

外國大陸乜都有

Antec NEO 550w有無8pin頭
原來我960係插6pin

窮撚買唔起1080定巴打打錯1060？
我試過法奧砌我條list貴差唔多成舊水，都係搵返T記

難道大j真係咁好笑咩，啲港女好似真係好鐘意

6+2咪8pin

又想縮

唉

你睇下底板上方嗰條4/8 PIN就咁拆唔拆到
其他都唔洗拆

比左錢縮乜
問下姐

點知

因為我買左所以先話1080

買vr版本可以用黎之後想玩vr game都唔洗再換卡（好似係）

即係插8pin/6+2都得？

根本8pin就係6+2

無單8pin的

教佢做乜姐
一陣燒左張1080咪可以等2070囉

咁我買呢張算，廿蚊冇乜所謂等住部新機用

原諒我插嘴，我隻牛得6pin，用左轉插變8pin入1060 gaming 6gb ，係咪肯定定左舊Psu本身唔夠力推

可以問下佢嘅 交比你啦⋯⋯增進感情友誼

到時候又可愛影返張2070上黎啦

就咁睇好似係呢幾個圈再加多條display card嘅線就ok?

即係點
得一條8pin咋喎

2 x 6+2

唔好諗咁多，拎到上手再拆出黎插唔到，就係要換個個火牛啦

6+2係咪用到

咪講左 8pin=6+2

依加無單8pin架

下面2個都唔關事. 唔洗整
(最底應該係你機箱USB2.0 PORT / 右下係USB3.0 PORT)

重有HDD/SSD都會有電要插
你順住隻舊火牛搵返啲插左既電源線位置
新火牛照跟就OK

笑到我仆街
返緊工架屌

十幾頁都講緊1080

多謝鬼妹巴為我地一路帶來樂趣

右上難炆到仆街

放心, 黎緊10個POST都會繼續

還請鬼妹巴繼續。

慢慢. 中間有個扣. 整起左再2邊平均拉出黎

直至2070出世

有，1800x r15 1600分，粒xeon 3200

搞掂左兩條線 但係發現呢條線個頭出唔到去機箱後面
睇黎可能真係要起左塊底板再整

可以拆呢個AREA既螺絲試下抽唔抽得走
唔得你拆左CPU風扇先, 再扭螺絲拎走條線
睇你想跟佢走(拎新火牛條線原位兜入去先再上螺絲)
我以前係機箱右面個大空位拉條線過去 (有機會唔夠長

依兩條唔同架咩？

用6+2果條

呢種走線方法.應該仲係我好耐之前既走法.

我而家已經進化左好多

大神 我依加仲煩緊點搞
想問下你會唔會有sample睇下大致點走

伸手黨

咁即係插返我插960條6pin+佢連住個條2pin就得？

對唔住

悠二巴依家會點走法？

兩條一齊插就得

忽然覺得我都唔係咁白痴

自己插到一條8+6的 MSI 1080

定其實根本只能講低處未算低

拆左個火牛出黎了 完成左3成

會收得更埋.你會見到更簡潔

遲下影俾你地睇下

留名等學野 ，星期日試走線

屌INTEL喇,我塊ROG M6H咁就廢左
前日幫人出左部RYZEN7,就係唔出你INTEL

各位點睇pny cs1211 240g
行MLC但剪升賣550
會唔會有伏？

鬼妹巴日日叫春開始有人忍唔住比負皮

你咩 spec 同諗住裝幾多 size 既 rad?

新手分唔到火牛8pin CPU同PCI-E 6+2pin好正常,唔駛笑

結果你都比人負埋

開心使用中

天變緊

好怕行雷呀

拿 唔係我負皮你架

得你明白我

我部機唔知係咪悠二砌（亦可能係同事），正面真係見唔到好多線。我懶得睇後面

仲係備貨中 機呀

究竟硬件價格幾時先回落呢？等左成個暑假都係高企，暑假前又冇貨

三叔填完碌柒條數再賺返先就會降

你啱

等多十年八載

想買1TB SSD擺GAME

歷時兩個幾鐘 終於搞掂
唔該哂咁多位

求奇買隻Adata 用囉，玩完dum 左佢好似condom 咁

張960都係

岩岩變左組裝中係咪聽日先有機

邊度睇

入番張訂單睇

成功就好

我仲待發貨

岩岩司機打左來8-9送

我啱啱打黎話八-十

我愛悠二

前面咁樣

後面咁樣

但問題就係後面雖然上到蓋但最粗果條火牛線就好撚頂逼到個蓋拱起咗
有冇辦法再執平d靚仔d

腿腿腿腿腿

所以你張卡今日到啦?

死great 佬

八點至十點

好多毛

很好很好, 裝完就可以打機啦

你地成班都唔幫人解決問題...

btw 巴打你多腳毛會唔會熱天出街個陣會行到d毛有汗痴埋一齊...

仲有人掤牙

鋪平哂？

等你插入機影相呀

唔識插線會笑到我肚痛架

入機場接兩位女士先，夜d再現身

？

阿太同個寶貝女呀

佢兩個去旅行，撞正我出差

唔係邊有咁得閒又整風扇又換ram

仲有人掤牙 [/quote]

嘻

啲線唔好疊埋
睇下有無啲凹啲位
放平佢黎走
有錢就換Fully Modular PSU

20系display幾時公佈

凹位就冇乜
我試下搬走下面條幼線
但放平佢又好似散收收唔好睇

唔算多毛
腳毛順滑而腳唔流汗所以唔會黐
btw腳都算硬件

仲等？等緊個個買左1080啦

咁我可以安心地買件短褲黎試下 長年牛記

Btw 答左你先：3月

鬼妹巴表示 2070出左我會買一張

btw點解galax既顯示卡永遠都平d既

You get what you paid for

*牙石不適用上述公式

有咩分別
散熱方面？

依個post又多一個抽水話題
抽到2070出

That's why I bought 1080

2070出左都會繼續

依家用緊asus 750ti oc 就要轉會去msi 1080

2070出:"等3070"

Zotac 960>Gigabyte 1080 G1 Gaming

2070出:"等3070"[/quote]
又多個話題啦, 鬼妹巴要等3070出

等陣你唔係轉會去msi咩

玩GA板+GA卡RGB連動 不了

as板+msi卡 有rgb連動嗎

反正我塊板都睇唔到入面d rgb

要同牌子先得(好似係)

我等40系

咁我唔洗換埋底板了 哈

換卡咪得

岩岩先換...

肯定比人屌到上天花板

巴打可以考慮下Elgato,我本來都諗住買GC550,不過後來都係買左Elgato HD60 Pro因爲有硬解

棚牙喺機場等緊

你估你要幾耐先整完

有新玩具玩

收到機 我果度勁難停車都照去

找數 找數

買邊款牙膏好？？？cologne？oral b？定買黑人牙膏好？

佢岩岩收到目測10點先裝完?!?

砌埋上機先講啦

屌 無Destiny 2 code嘅？

有排唔上水

一上水就求救

一陣wrong hole 卡住咗或者燒卡

唔係去redeem 架咩？

乜都無喎 得張卡同個箱DVD個啲 點redeem?

真係多伸手黨

上gigabyte 官網

msi只有台灣的先有得要code

呢隻我一般啫

其實我都唔知玩咩, 見好似大家都話好玩...

玩過1 的beta 買埋隻game

但好似無開到就賣咗

pc 版遲console 個幾月先出

碟嗎? 可以賣返出去

等睇rgb sync到再炒bios

以前無咁忙打console 多數買碟

依家是撚旦dl 就算

boot 起先講啦

話時話佢用乜底板?

留名等睇機殻頂住要鋸機殻

再之後炒左火牛

喂喂 你地...

到時悠二就會帶齊架生上佢度救佢

玩足一晚

Intel

家中無架生, 噢咁咪又要聽日先裝到1080

ps4同ns買碟放返出去都仲有價, 但pc的好似唔會咁值咁...

辣殺

咁又搵到個藉口搵悠二巴了

隨時我開車返屋企沖埋涼玩埋電腦撻埋上床瞓佢都未set好

今晚太座落機，我走咗去打機的話可能會嬲死佢

無啦

steam成日割喉，電腦遊戲根本唔值錢

以前買遊戲當assets

依家直接write off,好似我兩條舊ram咁

鬼妹巴要有都扮無

屋企無架生要聽日出去買真係好難受

上次星期五晚買張display 但用唔到硬橋

要星期六近黃昏先出到去買，真係心急死人

開車慢啲... 比多少少時間人地... 人地仲要call悠二巴上去架

緊係啦, 仲打機, 你想跪老母板一星期!?

係依家有steam真係正同埋好多game都轉左放式...
gtav之前都係比個exe你就完

你個兩條ram我好想要架, 但耐何...筆直不足了

係呢, 目測人地難受緊, 都唔上水了

爸爸巴打兩條ram 放左未 啱啱先得閒追post

我果張風扇唔郁會噠噠聲

rgb不足

GLASS

你做咩笑

無反射樣

係咪要down GeForce Expre銀時先換到Game?

有RGB連動咩 睇唔出喎恩..

黎緊過日本讀書想係砌部機放係HALL
有冇人可以指點下我
純粹要打到league之類既game就可以
有冇咩 例如顯卡 係香港買定過去會好d？

點搞

d燈好柒

張卡得八粒字 你想點搞

咁點解一定要GA底同GA卡呢
如果只係得個8粒字

每粒字都代表我對Gigabyte嘅信仰

1080玩witcher 3 ultra好爽
唔講喇 打飛機先

啱啱買左jumbo優惠AsRock AB350m Pro4 + AMD Ryzen 5 1600 + G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB 2條
想問下邊度可以學超ram
悠二巴出左教學未？

換左1080就用黎睇那個... 你都幾

尚在

請留電郵

爸爸巴找數呀

買1080唔玩H game同minecraft買黎托呀

咁買埋放影器黎玩啦 24"MON玩唔落手喎

我又唔係悠二

你想要我點呢
好啦，小弟拜服

放低我排牙

買第二張玩sli先講啦

忽然間好想佢快d出2070

當你找左數啦

塊板唔支援SLI

有問題咩？

換板囉

部腦有乜睇唔順眼就換咗佢

你痴撚線架

巴打們 想問
我岩岩砌完新機 拎到番屋企先發現
條友俾漏左個火牛插頭....
想用舊果個頂住先

新機火牛： CORSAIR VS550v2 80 plus
舊插頭

我都覺

不過今日忍手無買m.2算叻仔

日日返工都有心魔

又係時侯到你再買多張玩sli?

忍得手... 如果係我我就買左了

求解答

[img]

呢壇有生之年唔知搞唔搞得掂 懶到癲

插頭應該用舊ge無問題, 我都係用緊舊個個, 公司好多機都係咁用, 唔見有咩大問題...

但呢個都係等其他巴打再解答一次會好少少

搵日放假整 快手應該半個鐘搞得掂吧

咁SSD 仲有少少位

HDD 仲有2TB有多

我諗的係7200HDD, 相比SATA SSD 同NVMe SSD

其實只係load快load 慢，同埋最多有texture pop in

反正買512gb 都可以好快打爆

唔該巴打

唔急咪聽日拎返先用

反而性能上仲有乜可以加或改呢

Cpu 打機計7740已經好好

GPU 又玩到sli

ram又玩到3600MHz

係咪應該買RGB keyboard mouse 嚟J

如果喺youtube，google應該search啲咩，求解答

rgb 水冷枱

玩囉.
不過RGB KEYBOARD質素一般
MOUSE自己揸過先知邊隻FIT SIZE

屌 張卡好大聲

幾錢？

唔洗買啦咁... 仲有幾t位, 放到好多套好野fhd架啦

sor 岩岩爬返文
老老實實G1 gaming真係幾醜

set 風扇囉

唔怕燒的話

風扇放喺底睇唔到

水冷枱正, 又可以當飯枱用

唔係有得set佢轉速咩 應該有個app屎架

2669 今日last一日

放水加 flush 一次都唔止半個鐘啦，唔好玩

msi個張應該都差唔多啦
我見有隻係係風扇邊都有rgb
有d就得條龍同背板only

咁... 放完水之後訓返陣先再搞...

email左了

覆咗你啦

救命
今日砌新機
返屋企裝顯示卡driver既時候裝裝下無畫面
而家開機 見到windows logo load完之後就無畫面
試過幾次都係咁 應該點自救

有 gigabyte extreme 乜乜
我set 70%

1. 入SAFE MODE DELETE你裝緊既DISPLAY CARD SOFTWARE
2. 轉插內顯試開機入WINDOWS做1既野

如果你係AMD RYZEN用家只能用1

70%咁張卡會唔會好熱 打機個陣

長期50度以下

巴打們求幫忙睇睇條LIST有無問題
聽日出去砌

入左safenode
Uninstall果時佢彈「無法存取window installer.....」
係咩玩法

我戴左耳機 咩都聽唔到
聽日教我換Destiny 2吖 青蛙巴

揀有得上網個SAFE MODE
上網DL DDU 再試下UNINSTALL

登記左再講
個code要等幾日

再試，而家開唔到個ie
「無法使用內建的administrator帳戶開啟microsoft edge」
好撚不安

Zotac extreme 最型 勁撚霸氣

Google chorme 啦
仲IE

支那牌
ASUS最型 不過好貴

我兩個Email都注冊左 wtf?

我張1080ti 65度

玩到1700x就唔差在買塊x370底板
超頻都穩陣D
RAM最好買b-die，唔知你呢款得唔得
火牛我會買金牌全模
HDD 3TB都係$600有找，抵買好多
機箱呢？定係裸跑？

仲有我係G1 Gaming....

限左budget?
首先1700x 無散熱 要另外買，ram最好轉 呢款唔知行唔行到

算啦 個code得Beta玩無原Game
放棄Destiny 2算 如果我遲下搞到個code個度係咪可以換佢個限期內嘅Game?

岩岩先開疱 乜都未裝好已經炒左driver
無chrome
是咪可以收皮

對唔住巴打最新係呢張
HDD 1tb好夠用
因為我細佬用唔超頻所以唔考慮x板
唔超頻係咪唔洗用1700x?

小弟電腦spec:

CPU: Intel(R) Core(TM) i5-4440 CPU @ 3.10GHz
Motherboard: Asrock B85 killer
Ram: 8 gb ddr3
Display card : GTX 1060 3GB

呢個spec玩lol維持唔到144 fps
玩battleground 全低都會少lag是否正常
係咪粒cpu bottleneck 左

有冇巴打知咩事 o岩o岩換左display card 但覺得個效果唔大

咁再洗啦
洗機好快

b350同x370都可以超 唔超既話1700x base core 高d

感激巴打
邊隻cpu散熱好用？

張750ti asus唔型喎

支那牌個張

恩 比多少少就有asus啦

呢個budget 用c10係咪咁樣最好
定係慳返D g4560算

巴打好似搞左成2個鐘... 如果岩岩新機到, 洗機好似係最快

不如出1700 求其超3.6/3.7算啦 又唔洗加電 又有風扇

明明用返大箱可以5k 6粒春

5k筆直多d，巴打們呢條list ok嗎？
趁31號前落左order
但係見上面ryzen 1600搭呢條ram 好似好易藍mon

唔該晒覆過既巴打 終於解決driver問題
然後發現另一堆問題

想問下係psngamer買個條key
顯示已經係其他電腦登記過 係咪正常
對正常使用功能上有無影響

我夠係

個code 係成隻game
beta 係個個都玩得

只不過有隻game既人（買/redeem code)早一日beta

鬼妹巴無睇到個簡介我睇係話連BETA同成品喎

另一堆問題睇黎,要其他巴打幫你啦

宜家SODIMM DDR4 2400 32GB係咪要2400蚊咁上下

就算唔型 跑分都高下立見
呢到無人用ASUS display card都知咩事啦
雖然熱左少少

聽日就可以見到爸爸巴打

呢度有好多人出左呢條RAM, 係會藍MON呢度一早畀人洗版啦

悠二巴打既list我見9-11k都係出amd cpu
可唔可以直接換翻做7700k
想要打pubg 1080p 144hz mon 畫質可以全低(視距最遠)，fps希望可以keep到100樓上
7700k 1070 8gb應該夠做？

老殘巴 聽你咁講放心了
唔該晒你之前既list先
雖然唔係重度打機
但感覺俾多千零蚊由G4560上1600部機好似可以頂多2-3年

但我唔識換+就黎無

可以
只係呢個時間買7700k係幫人清舊貨
z270又過渡唔到去下一代
第時想換u又要連埋底板換

8GB ram唔夠
利申:1700+1080 16GB ram PUBG材質同可視距離最高其他最低有90fps

1080玩Rainbow Six全Ultra無AA有120fps
老黃出Pascal個時痴左線
依家開fastsync玩120fps但我個mon得60Hz 點解睇落會順過我960開中得7Xfps個時？

咩問題

穩定60掛

換mon啦 60hz既mon

60Hz嘅mon但打FPS game有120fps

唔係注冊左之後等比code再去遊戲方到激活？

就算唔型 跑分都高下立見
呢到無人用ASUS display card都知咩事啦
雖然熱左少少[/quote]
無人用ASUS？

點解嘅 扮下無知先

晏就先搞 訓多陣先

準備出門口返學的我睇到可再訓多陣 情何以堪

Btw今晚想博一下msi係香港買1080會唔會都可以拎到個code

有冇人有公版1080呀
想換呀

岩岩睇返ryzen啲超頻又開始多疑問
而家我用緊1700+b350f
bios最新ver
行緊3.7 @offset voltage +0.125
行realbench 15分鐘無事 但最高溫度去到85
呢兩日打機都無問題 但諗諗下平時都60幾70好似都係熱左啲 加上voltage一爆最高去1.37v咁制
於是岩岩上網睇返offset voltage嘅野再諗清楚啲 諗諗下我好似都係加得太多或者行太高
如果我要睇行3.7佢default最高voltage會幾多嘅話係咪都係set返auto去睇佢爆幾高？offset個概念我大約明但我仲係唔知點樣正確咁apply落去自己set
LLC我而家set左medium 諗住今晚返去轉返regular

用緊giga 好似冇offset
剩係知3.7 85度好誇張

新人求教,想問隻Hyper 212 led可唔可以熄左啲紅燈佢

用咩換

推下

沒咖bo 應該

成功見到爸爸巴打

剪線

又唔係明星

又唔係悠二

買到心頭好就好了

訓醒再試 可能要買埋牛

換ram要換牛？你本身咩spec?

其實我之前都係咁
但一較低少少voltage例如+0.1-0.1125之類行幾分鐘realbench就會黑mon
我而家諗緊都係落返3.5-3.6 offset -0.0125v左右 之前試過咁樣都可以穩定跑又70度左右full load

3.7 都85度

風扇無裝好定粒u 體質差？

其實又唔駛一定燒機
好多巴打講過 你平時用既野一定煲唔到粒u咁
平時用都咁熱另計

外置光碟機有無好推介
唔洗bluray

早排壞野比左法奧嗰邊幫我上晒啲野 所以今次都幾肯定風扇裝得好
除左體質差我都諗唔到係咩
不過係offset我好唔明點運作

但我要確保佢穩定

咁介意個 stress test 同玩自己冇分別，你又唔係要登記 OC record 用返你自己平時做開既野試冇問題就冇問題架啦

silicon lottery

即係人品問題

其實我都係志在行十幾分鐘stress test無事就得

550w 已經插緊i5 6500 1條8gb ram 1080ti m.2x1 ssdx1

諗諗下又唔係差好遠
我落水 3.7 3.8 prime95都燒到70度左右

不過我3.6 低voltage都好 燒兩個幾鐘機都係會慢慢上70以上

買cooler啦

我玩1600 itx用原裝cooler跑過幾轉
3.7 過stress test得15分鐘
都係降返落3.6廢事玩鳩自己

Budget預大約13左右，主要都係玩下GTA同用下AutoCAD, 玩GTA應該會玩2K加最好既畫質。
咁多位巴打有無乜2K moon推介？24-27吋到
同埋呢條List夠唔夠我玩？
另外有無啲6TB既HDD推介？
同埋有無啲比較細既大機箱，我知好on9
我張枱個位得 46 x 29 x 45 cm

550w唔夠1080ti

靚唔靚仔

咁係咪最好用返15K條List?

Sor, 我乜都唔識

唔係3加3 平d咩，550w用到 我都係550w 不過我銅牛

可以裝SSD加兩個HDD?

其實Ryzen溫度上限好似係95C，所以高少少唔洗太介意。我自己宜家直情冇mon溫度（D monitor軟件本身都唔太穩定，我試過搞搞下HWinfo d setting就自己黑mon），打咗幾個禮拜機都touch wood冇事。

利申：
Ryzen 1700 (3.6GHz @ 1.2V) + Asus B350F + GALAX HOF (DOCP 3200, SOC voltage offset +0.00625) + Sapphire Nitro+ RX580

其實如果一早預兩萬一budget可以點玩？

1800 加塊靚板靚散熱？

你唔係要砌INTEL咩

自己計下

諗吓啫

你哋講到ryzen 加high speed ram咁勁

咁加埋熱好d 可以上高d速度

可能又好好用嘛

屌你又黎料

諗緊ryzen 1800加 1080Ti Sli會
唔知咁碼砌22000得唔得

你當AMD係INTEL既多核平價版啦

LM收野

佢計番如果沒買錯野應該砌到咩機者

法奧果邊打黎話
個case冇藍色得紅色
Inter ssd 600p 256gb又改左價錢
1070顯示卡冇貨要我加錢upgrade
錢又比哂

排MSI GAMING X 1080

手持一張1070 FE，入多張1070 FE行SLI
定係買張MSI GTX 1080Ti Lightning X/Z好
牛牛：RM1000i

法奧無1070 FE

散熱拎到手了。

張卡要等到5點先拎得

係就直接上Threadripper啦

"1950X 跑 CINEBENCH R15.
講真我都 "嘩" 了一聲, 15 秒就試完!"

我上網睇1700原本係得3.0ghz
係咪一定要超頻上4.0ghz？
如果唔超既話掂唔掂？

"AMD呢個價呢個效能，係全勝,所以我買左1920x。而且係比想象更有驚喜。如果呢粒野比Intel出，呢粒野係Xeon級既產品，因為Threadripper真係打到機既workstation及server CPU。加上佢既game mode真係好出色。gaming中，多核分工比Intel既更平均，條條Thread都差唔多。(以下係GTAV@4K, testing),而且FPS比Intel更穩定更順，47到60fps都差唔多順，過左60唔開vsync都無裂。最後粒U無bug,暫時試左GTAV同division,未彈過game."

我自己只超到3.6，愈高要用愈多電，個人覺得長行唔合性價比。

爸爸list
利申 唔熟intel

其他牌子1070囉 都冇咪退返張卡自己出去買

買完個ssd話要改價

佢應該update唔切姐
你感覺差既話咪又退左佢搵平
橫掂ssd同display白痴都識裝

我唔識裝M.2 (未裝過

正常人睇下說明書都識掛

我覺得有d負皮姐間野
有d馬後炮

用緊h7啦一早

所以話你感覺唔好咪唔好幫襯
小心呀呢度好多fan屎

咁又真係有D問題 體質好差先會咁

咁⋯ 我出7980xe囉

囉 囉 囉 囉 囉？

我都feel到,依幾日全部都係吹奧法

我自己買過SSD冇咩問題
可能唔係成部砌

送貨速度世界第一
仲有係叫法奧呀！

吹乜野奏 你估正常鋪有好多間？

佢都有講話送上黎比我 但我都話我行返過去拎，可能佢送到我都未返到屋企

送貨真心快

老母板得一個fan位，係咪買條一開2既線就得？ 風力會唔會弱左？

風力睇你風扇

插分線留意 fan header 出到幾多 A 電，詳情睇返說明書，一陣 overload 燒左無謂

其實你可以post d對話睇下既
不過又會有人覺得公審咁又唔好

準備拆走悠二既走線換牛

佢冇whatsapp 佢打比我講的

搵唔到好似冇寫幾多

另外佢話intel600p 唔好用
係點解

你問返佢先知
每個人對硬件覺得邊樣好用都會有主觀條件

正都？

唔係法奧fans但覺得佢服務態度好過好多實體店

俾完錢都可以改價錢？

想問下呢個細機箱文書List有無問題？

CPU Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151
MB MSI H110I PRO ITX
RAM KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
HDD WD Blue WD30EZRZ 3TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Case In Win Chopin Mini-ITX Case - Silver

宜家約3000蚊左右，本身個List係SSD嚟，但用家話想要多啲Storage，我改咗做HDD，咁影響大唔大？如果唔掂，我照用返SSD，額外加個HDD，個細箱夠唔夠位放/ 內置牛夠唔夠力推？

尋日買機今日換牛？

1.
我冇印象有任何一單係落左單之後.話價錢貴左.要打電話加價.而就算真係我來貨貴左.我都唔會打電話同任何人講需要加價

2.
除非冇貨.一般都唔會聯絡客人轉野

花生

裝唔到3.5
淨係裝到2.5x2

而600p.我之前都有去推呢款SSD

但自從香港有代理引入左samsung pm961之後.已經冇再去推

因為相信好多人都知道600p個SLC Cache 係8GB.爆左呢8GB.就會變得好慢

當然一般係好難爆到呢8GB.除非你同時傳輸大量資料

而PM961就冇呢個限制

而且無論係速度定係controller , nand flash , 各方面都係pm961勁過600p

我就算係我個人Yujihw網站既全部list.都已經由600p 轉左做pm961 / 960 pro之類

最緊要係個價錢係同價位

而當真係聯絡冇貨既時候.

如果咁岩見到張order有一樣硬件.可以有更好既產品去取代既時候

我會順便"建議"埋.

炒車

呢個箱好大個架
Sharkoon AI7000 尺寸 (長 x 寬 x 高): 44.6 x 21.3 x 47.0 cm

Sharkoon VG5-W尺寸 (長 x 寬 x 高): 44.5 x 20.0 x 43.0 cm
你睇下下邊呢個放唔放倒

我fd講比我聽同你講果d好似差咁遠既
咁我直接打電話搵你問算

pm me

咦係喎 咁有咩Option可以選擇？巴打知唔知有無細機箱放到3.5
(可以唔用SSD，就咁一個HDD都得)

我可以證明悠二做到以上兩點

Sharkoon Shark Zone C10 ITX

想問個低能問題
Amd無內顯 而我新機又未裝顯示卡driver
我output又插顯示卡hdmi位
咁點解會可以有野睇
電腦白痴純粹好奇

Windows 有default drivers㗎

吊起你條癮再食花生

就腳咋咁啱

打機點用到18核

或者有一日出粒八核，但 base clock 都有4.3ghz

咁先有衝動出手

咁睇黎唔超既話玩翻7700好啲

我得550w牛 我超U怕唔夠力

無display driver都開到機架

你玩鳩我呀？5-7日beta都完啦

悠二：thx

beta就算啦

你唔要隻game放個code出嚟

我估大把巴打搶住接

cdkeys賣緊350,你諗諗

10月尾

條code 唔要放出去應該都值

咁即係我入左code最多係無Beta玩？但都仲有Game喺度？

我無乜所謂 係貪心少少姐

yes

到時一齊玩
過左Beta佢都會比code架可？

我部機打機嘅樽頸位唔會係CPU，超U嘅益處應該唔大

依家隻witcher ultra 60fps 睇風景

有無開hairworks

認錯人

試咗ram未？

上唔上到2400？

應該好易

BTW Deus Ex Mankind Divided 75% off

屌吖

買咗

無錢喇
隻witcher喺大城ultra會跌到<55fps
乜隻Game咁大食

你可以會佢optimize得唔好囉

啱啱Google完
如果機箱轉SilverStone ML05B Mini-ITX CASE得唔得？

會

其實我買都未得閒玩，隻Ghost Recon睇嚟有排先爆

我覺得係啲波蘭佬整個大城太誇張又無縫所以咁大食而唔關optimize事

如果有錢買Ghost Recon 1080玩1080p大約去到咩效？

你有無開hairworks?

開閂相差20fps架

無開
會唔會係CPU事

你咩u?

下面個個唔錯
唔該晒巴打

1700

參考下，不過係三月做嘅，D driver同隻game都可能patch好咗

我自己就行1080p Very High（RX580)

無理由喎

我1700加1080都有70+

除非我未去到大城

主線嗰個大廣場我去到55fps左右

60fps?

佢用7700k

岩岩砌完新機裝埋windows
淨係顯示左裝windows個ssd
想問下點樣啟用埋個hard disk?

應該有, 7700k 同1700應該都唔係影響咁大卦

Ubi game都幾大下

其實50/60fps 我自己唔會feel到好大分別，只要唔開mon FPS就冇事

咁講啦，大部分情況都暢順

Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151
MSI H110I PRO ITX
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
WD Blue WD30EZRZ 3TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SilverStone SFX 系列 ST45SF 450W Micro ATX (SFX) 80Plus Bronze 火牛
SilverStone 米羅系列 ML05B Mini-ITX CASE 薄型家庭劇院型機殼

再執執嚟，請問巴打請問呢個List有無問題

有錢再買

悠二巴話用XTREME Engine超壞左張卡有保

換U換板

我就是成功例子

轉TOSHIBA 3TB, WD BLUE 5400轉

TOSHIBA好過WD

奧法正小小既1070都冇哂貨
逼住加錢買垃圾

明白了~TOSHIBA有7200轉

屌 1080全ultra 120fps
但無120Hz Gsync mon

上144hz

呢個情況已經唔係最差

七月中我想喺hkt出機

佢話無1080，係乜嘢1080都無，乜柒牌子型號都無

叫我一係1070，1080ti

咩game?

Rainbow Six
本來想del 但好似得佢係近代Game可以有120fps

佢得120fps
關唔關fastsync事？

呢隻食屎唔支援sli

所以都唔會買

算啦，3千頭有張1070算唔錯了
上年2千7 1060
問埋另外既fd一次過買2set

依個post有好多1080嘅巴打
好似無乜1080ti嘅？

上年買左張1060都後悔左，應該加小小上1070

咁係咪姐係呢塊mb support SAMSUNG PM961 POLARIS 256GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4 ？
sor新手唔識睇

你set 左max fps = 120?

無喎

咁咪姐係推到120only
呢個時候gsync

想check部腦用緊幾多電

見外國網站一般係喺插頭有舊嘢有讀數

香港插頭有無呢舊嘢賣？

依家個情況係60Hz mon但推到120fps

你quote錯？

i mean 換左144hz mon

類似呢d

無錢
如果有錢會換120Hz gsync嘅
同埋有無人玩Ubi game係開佢你SSBC而唔係HBAO+?

換左張1050ti之後返屋企插好哂線但著唔到mon求救

呢到有，睇storage QVL
雖然條list無256g但同series唔會有問題

爸爸幾時買m.2?

無咗團火了

買512gb咪最多放十幾隻大作

都係會好快爆

少玩的轉入HDD就算了

有無巴打識搞已裝最新bios

Spec?

你肯定部機着左？
Check下keyboard燈有無反應
另外Mon有無得轉mode?
有d mon唔識auto detect source
要人手set

呢兩日去砌機 而家主要玩PUBG LOL 黎緊會玩MH
想請教各位有無咩意見 或者條list有無問題
同埋想問下底板用asrock定gigabyte會好啲/夾啲?
唔該哂

CPU: AMD RYZEN 5 1600 W/WRAITH SPIRE 95W COOLER
Motherboard: ASROCK AB350M PRO4/ GIGABYTE GA-AB350M-GAMING 3 B350,DDR4
RAM: G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB)
Display Card: GIGABYTE GeForce GTX1080 GV-N1080G1 Gaming-8GD
HDD(舊有): SEAGATE ST500DM002
SSD(舊有): ADATA SP920SS 256GB
火牛: NEO ECO 2 SERIES 550W 80 PLUS BRONZE
Mon: Acer 27" XB271HU_bmiprz LED Monitor (16:9,2560x1440,1000:1,4ms,HDMI.DP.USB3.0,Spk) -- IPS Panel

機著左用內顯開到mon
keyboard全部有反應

display有無俾電？ 或者你隻係咩牛？

我個隻唔洗電
牛應該夠推之前用960都推到
係壞左之後先買呢張

asrock ab350m pro4係真係唔支援pm961 256GB

咁你肯定係壞gpu唔係壞底板？

二仔 👍

肯定。懷疑買左張壞卡

有無咁兒戲？

二手咭？

重插過gpu?

重插過

恩 期萬事俱備，但就差在兩個mon都無hi my

HDMI?

試左 無問題的

佢有頭好人家照顧我都好安慰

係
Iphone 自動選字我鐘意

BAN撚左隻蟲佢, 大家唔使揀咪幾好

The witcher 3有時會drop fps
CPU同ram都正常 係咪新display driver問題？

咩蟲？

頂，火筆無8pin

唔係6+2咩？

得2個6
無6+2

呃.....
你仲衰過我

屌 用XTREME ENGINE超得少少
個風扇較低温mod
話左唔超又超

係
所以。。。我裝左d15s先就算要等下個月買牛

同步進行

即時落單買火牛？博悠二晚即日送比我？

買轉插
6轉6+2

得架？
聽日出淨深水買先咁

會唔會易燒左

請教其他巴打
但我知有呢種轉

雙molex轉6+2都有
不過好柒

咁我呢個月無筆直 應該都係咁樣頂住先吧？再係悠二巴到落訂買過一個巴打們推薦的。。。

塵世間無乜慘得過買完display card返去滿心歡喜打開機箱

然後發現火牛d線唔啱拮

點解唔做定功課呀

仲衰過我

1080個自動oc 12%算唔算多？

base clock 幾多先？

我張煙佬施D base 1607

唔加鳩佢150都對唔住自己

有種你就燒俾我睇

你痴線架

屌 原來係加左26MHz
無13%咁多
我係用佢個software超

用afterburner 推

推150 ，stress test max先74度

推200就run唔到stress test

咁驚做乜，你mon住佢溫度嘛

我粒U推到上5.0打機打到藍mon都試過

afterburner好穩定咁超

唔啱你又試吓吖笨

我就黎揀80%去run
用都用唔著

80%?

唔試 超少少好

新玩具唔係唔試下推盡佢掛

遲吓玩嫌正經長用先set合理水平

你有錢玩我冇

咁大個人咪生人唔生膽啦

我粒u 推到4.8可以穩定地用

但效果不大得嚟又熱到八十幾度

咁咪熄返唔超囉

依家砌機會唔會唔太好，8代u就出仲要轉socket

係

買電話一樣啫

你買完見人出新會揼春咪忍吓手囉

新嘢又話有bug未optimize

舊嘢又話就出新唔好買

咁乜都唔駛買啦

爸爸巴痴撚線架

咁又係

有幾？

我唔係叫你鳩超

你上網參考吓你型號一般人超到幾多

你再慢慢超上去

至少我無咁嘅財力玩

1080推盡唔過2050不如唔好用

2050MHz?

YES

好睇個人

我一部iphone6s+ 用到依家都無後悔

有d人明知就出新iphone又出舊model

出完見人有新機又揼春

輕輕一推

打上1080ti

想砌部itx，打機只玩lol，主要上網同行vm，求評

我估我單咭無問題

雙咭好似有thermal throttling

一開始過2000，之後一般千九尾

我都無深究了

我記得睇幾w唔記得睇有冇6+2

聽日買6轉6+2用住先

想請教下巴打們
想用5000~10000蚊budget切一部機
用作多開同一款遊戲for刷虛寶/掛機
應該用悠二邊個list CP值最高？
全部買二手會唔會係好選擇

超上2070
1080同2070同時擁有

唔夠錢

華生

唔係鳩吹

下面張咭係inno個張

base 1607推到上1767 （原來加咗160）

同樣地上面張 msi都由1890推到2059

memory clock 5000升到5400

超完再換埋ram

fire strike ultra 跑分4k 之前有d位捱唔到20fps, 去到18-19

依家可以頂住20+

project cars 最仆街個條雨境可以頂到min 57fps

呢d都係明顯有改善

超少少真係唔駛死的

兩張一齊焗住，我部機仲要放電視櫃都無局死d咭

一張個d 機箱大把空間去超啦

最多你超死咗我sponosr你一千蚊買過張

依家張1080打左陣R6六十幾度 風扇聽到有聲

我search 左淘寶d機，好多都用Intel Xeon E5既CPU
AMD既U會唔會比較抵屌d
小弟凈係知咁樣用法要推RAM
CPU真係唔太識揀，自己平時打機係用返Intel Core既u
其實仲有冇咩要特別注意

我風扇好似set咗70度就開90%

我癲還癲，我唔係傻架

淘寶
算啦 你去淘寶啦

唔識set 我係用佢個software超的

我無頭緒，咪去淘寶睇下人地點砌
有咩問題先

software 有得超，唔會無得set埋fan speed 掛？

你咩software嚟？

類似呢d 樣

拉高拉低佢唔同溫度時唔同轉速

好慘啊

風扇>自訂
拉曲線

其實我好明

乜舖都閂晒但你欠一條線

要等十幾個鐘先有得去買

硬橋軟橋

我1080ti 都係推緊2050

你地好仆街

我推到1999算 唔同你地癲

所以我依家買嘢前會做足功課先

打開個箱搵定個m.2位喺邊先再諗買唔買

都係學習過程嚟

我用XTREME ENGINE

顯示卡風扇auto 機箱風扇全速

想去amazon 訂兩條4000mhz ram 返嚟玩

DDoS啲fd黎架？

Royal級

準備接收舊貨

攞我同佢比堅嬲呀

好歹我自己搵自己駛

同埋我唔會叫人減2分貝凍2度去加1000蚊

到底有邊條m.2 ssd抵玩既ssd支援ab350m pro4

我整到依家都未整完。
依家兩把fan都冇一邊扣唔入 sosad

求各位大哥介紹

WD black?

頂級有代價...
度好位先買嘛..

新手求教 如無意外3個月後砌
因為之前電腦廢淨係玩lol csgo就算 黎緊會玩下新game 會用返舊hhd,舊dvd writer 各位ching有咩意見比呢個list
另外想問舊電腦有window 噉砌新機後洗唔洗再買過window ?

做乜買呢條ram?

3個月後應該唔同晒了

型啲增加自信

又係你條撚樣

我見佢寫住 (for amd ryzen) 同埋想玩下光污染

噉3個月後再睇睇 但我估應該都唔會太大分別

見到隔離post
又想買arctis 7了

請問faroll入完單 呢個係咩意思

sorry 講緊第三行

我估係入數張單下面有行備註
寫完個訂號再send返俾佢

入數紙有REMARK
方便間舖對返單快啲處理唔洗搵

thx 巴打s

0砌機經驗同知識想砌部機 平時都係玩LOL OW睇下直播
參考左悠二$6000個list加多左8GB RAM

CPU AMD RYZEN R5 1600

Motherboard ASUS PRIME A320M-K

RAM G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2400MHz

Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3

PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Case Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Red LED

想問下有冇好d既選擇 例如會唔會有d位係曬左咁樣
我真係乜都唔識 屌細力d

RAM轉 8GB 3000mhz, 唔夠用下個月再加多條8GB
DISPLAY CARD用返6GB版.

拆左後面個個之後終於得左 開機試中

又係我黎問問題
新機裝完顯示卡driver 重新開機load完window無畫面
入安全模式睇係見到張卡
開機顯示卡風扇會轉幾秒 之後唔轉
我用amd r5 1600 +1060 6gb
有無巴打知係咩事

想問下咁多位師兄
啱啱砌咗部機但用唔到Lan上網 話沒有有效的IP設定 又話錯誤651
想問下係咪砌咗d咩 定係塊底版出事

DISPLAY CARD插左電未